[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5926)

哈屌你仲唔係我

中

愛

朗尼世一

我

拜狗3.5大

慢到

準備輸2條3串4
6場輸撚曬

上場俾禾仔入波 今場俾2&B助攻 阿支奴接埋啦

維拉半場2:0得唔得

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

十分鐘兩場都要叫杯

on9出呢個都唔出拿卡

香討條友係咁水人買阿記

奧沙俾個奇蹟我

plx pin

爺爺又贏了 唔出奧燒嘅後果

奧沙紅左件，訓得😂
當冇買呢場啦。🌚
今日另外3場有2倍以上，應該夠冚呢場既😞

利華俾多粒

耐無開 搵唔到個制

利雲射個on9龍懶型唔跳高雙手撲，單手撲撚到咩

抽獎！！！！！
抽2個500！！！！！
等等

阿仙奴

梅斯救一命，差D輸左半份雙糧

快

lm

訓啦屌
廢事叫啦

我！

上個po抽？

我了

加埋我入去抽, 求下你

1

有

拜仁比利華屌到

LM

拜仁搞咩

Ne

Lm

ok

紅左個

絕殺救左命

多謝巴打

串埋拜仁想驗腦了

屌你，朗斯廢到，上場點炒人3球

500中我同master g玩前列腺

跟左意甲半大同奧沙
半大貪心買左1.5/2 有賺

7.5b go

2:0

利華2:0

拜

Boom

依到有冇廠粉

Ok

你收皮啦

唔係應該係第一次lm果到抽咩

奧沙刷9c
皇蘇半大

口

拜仁等收皮

宇宙神隊利華古遜！！！！！！！

屌 利華半大炸乜撚

有冇馬賽手腳

比甲

不過我買埋奧沙

得馬賽對波

維拉!

奧沙0:2

#771 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢度

心靈投注

信真數據，紅左特別勁

維拉！多謝你！頂住

梅斯好野！！！！

西甲齊心半大 0c

大6雞唔要

真

中！

皇蘇做乜撚野

利雲柒1:1

利雲1:1

利華 川迪 快撚柒D半大!!!!!!!

利雲加油

西甲半大

笑撚死 阿狗

皇so咪搞事

抵啦皇蘇 唔撚刷

k

比甲入未

我係咪要反底了

買雙
似和

咁我加埋第一轉200嘅手足名落去
有無問題？

英超半大

屌佢老尾唔小心hi到個電子錢包 光到盲

1點之黎 半大夜

最緊要加我

屌你個hi 1:1以為奧沙辛拿，原來轉左台去皇so

呢個真係弱智

屌 皇so 咪撚啦

佢唔係之後再加碼派500又留名咩

好

2和b今日上晒身

想點派就點派，係你派錢

最緊要中我

嘩屌

全部半大

利雲頭先係炸？

原來得維拉係最正氣

你當拜狗死嫁？

最緊要中我就得

冇所謂，抽中我就得啦

利華3.5大快手啦

就黎啦

派果個話事啦

維拉-8c
比甲-3
阿仙奴-9c

支持上1個post 既 主要係派我

唔係半大黎，係單買奧沙辛拿全場入球0.5大

西西西西西甲全半大咩意思

55

利華古遜德甲冠軍！！

德甲都全下盤全細啦

為爺爺報仇

第2打第18 贏1波啦 起碼 好唔好呀!!!

唔456講唔通

刷角啦拜

下體?

睇排名真係最低質。。。寧願你睇名

收到風等陣我會中500,點洗好

奴12m

阿仙奴12碼

阿12碼

分一半黎先

俾少少時間我

買500阿仙奴反勝 輸曬去^_^

阿12碼!

12碼

炒啦垃圾妓

唔洗急

打鋪機返黎愛就入咗波

入硬

1:1

睇名 我都係揀皇so

無買阿妓反CUP添

希望對面都紅一件，再送兩球12碼🤣

咁樣送 傻

唔好辛苦自己
直接派我算啦

好彩有補next goal

對面矮撚點救12碼

比甲 德甲 何甲

利華川迪我命令你地極速半大!!!!!!

11

要買梅斯衫了

1-1阿

阿仙奴要反杯了嗎

長毛我做嘢好均真

中左咩飛

抵你贏錢

一腳正式中龍都無

12碼人地送

拜狗快入啦 4串1半大

唔係咁邪呀

早知留多幾個名

足球先生入波未

皇蘇咪撚

半大又斷拜仁，正仆街黎，次次都係咁

啲字咁大隻唔似長毛

愛1:1

隊隊都唔撚刷 刷啦

1點半全半大

屌你老母

慳返奧沙果注 賺左啦

課多啲金啦阿仙奴

我想留個陣1001咗

屌你老木
阿迪達盲嫁
前面果幾條友英甲水準

無出 美🐏 好似仲勁

我買咗

皇蘇 愛狗上啊

利華似大炒

今晚係大波日 買角等於弱智

屌！ 愛讓球啊仆街
十乜撚野二碼啊

佢買唔到嗰兩注我都輸

點解又要咁樣搞鳩我半主呢

所以唔明點解仲有人買阿...

今日冇買個d 幾乎都開唔到 好彩

DIU 呢3場我串埋半大... 要針了

得罪講句
奶都未介

垃圾聯賽唔計

我屌你老母

唔賭了 CLS
人妻
臭斯
RBx不來梅
格客win
愛x皇so

聽日馬本都輸埋

屌你開左個啲都開唔到啦

我等中嗰500拎馬本

次次都係拜仁累事

會絕殺 有信念

真 賤種到咁真係小見

又買左愛華2.5s我屌

阿仙奴必勝

我都留左 但我啲咁既閪運應該都係無了

2/2.5 點殺？人地都入埋佢仲係on99咁

潘賤d定拜仁賤d?

買返少少no goal溝d賠率上去

拜仁 潘頓星期三贏左隻十幾倍

場波悶撚到

半2全？

已經唔止一次，發誓以後半大唔會串拜仁

愛無左占士真係差啲

黃文智

可能就係你同我中

9分鐘5球

波杜？

有人又唔撚用 懶獨特

皇so入未

班畜牲分分鐘又下半場出黎大炒

愛半主 10 1 1000

留名

有無人開球探個網頁睇比數? 點解入波但無叫到

中

間蛇

仆街拜仁入波啦

如果一人獨中我會再抽一位
以示2個500

今日燈親大家唔好意思

好大注咁 師兄
加油

原來同藍屍畜牲同路 唔怪得阿狗都有反底之日

中你 留馬會ac

買左主客 主和
呢排佢真係成日失波先

韋利安除左開角球都無見過佢
但又唔刷角 咁咪撚出佢啦

G持

@中間蛇

你以為咁樣有用咩

支持你

宣明會受助兒童*3

利半大24

買親拜半大就唔撚中 屌咩

唔洗唔好意思 有邊日唔係？

31抽2都幾難中

醒未

我誠心道歉

同路.....

屌你拜狗...

好 最緊要大家開心

好撚黑今日 買華西半客比人絕殺 買愛狗半主對家12m 買拜狗半大又撚狗日

最撚憎佢 落到底 級幾級 樣幾樣 又唔出 最後連粒波都失埋

重話全大 嬲到慘

你買唔到嗰兩場我都買左
應該係我自己問題

拜仁刷未

請留TG

辛尼40分鐘無氣？？？？？

On9

同路

針

拜 1-1

拜仁!

比甲細

簽返黎唔知做乜柒 學下軌咁用咪算懶獨特打咩假9

拜下半，一定cup

睇定D先，一陣又炸

而家又咁撚多半大屌你咩

重要加油 你快撚啲死啦

愛 拜 利 快入

全半大

死仆街拜狗入多球啦

係你喎

都話半大啦

自己走去買2線聯賽

痴撚線抽完都無人留tg

又一個了

留TG啦針

拜淫

川迪究竟係幾比幾

針 又差一個number

2.5大快

再抽

除左比甲 0130全半大

佢地訓咗 我了

無人留比我算啦

川迪場波究竟幾多

874

提左你 分錢！！！

屌 又係你

手足無計我

轉我

CLS無啦啦扣人分

抽獎都無運 訓覺算

笑撚左原來我中

拜狗刷角未

你啱先咪中咗囉

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

差波杜入多粒

屌你老母
依球4打3打到咁

見到你中得多過長井

愛2:1

Var

半主

愛！

愛 2-1 !!! 2.5B半場開埋, 訓得

拜1-1

愛輕鬆到！！！

拖肥NICE

真係有

一早刷角咪入囉屌

皇蘇搞咩。冇Cwa唔識贏

絕殺半大

100點同500比

嘩 愛華頓絕殺呀

又真係比你中

3場大波收錢

。。。。。

唉 仲差8c

你死緊啦
咁都留名

發達了

屌你拜仁入呀,唔係愛狗入呀

半場爆2.5s

我一蚊都冇

3場半大, 仲要2場都半場開埋2.5B

拜狗下半場整多兩場

屌閪 留名都唔計我

半大日

都要留名

你有幻覺
今日先係呢幾日第一次有100

好彩拜仁場波無走地，否則輸到無錢賭馬

學我咁唔留會冇咁肉赤

派？捐去721

買阿狗真係食得屎

愛記快炒

屌你利雲依球龍都唔中

波杜456未

@風紀蛇

已經有名

角大奴夠鐘起飛

川迪快啦!!!!!!!!!!!! 半大呀!!!!!!!!!

佢一早入左list

乜9 721?屌你入list啦 on撚99

買主其他好過啦買阿狗真係倒錢落海

阿記11c 10 1 100

手

屌太撚多搞唔撚掂

，

中間蛇個list長到就快要用excel入

成班留名快撚到

買對家是常識吧

123

有條友改埋USER NAME做職乞

每日上嚟最開心就係睇吓個list嘅進度

岩岩提我中左個個 留tg分100比你

我個利華半主

屌

華域克3/3.5大
帕爾馬3.5大
富臨2.5大

屌你老味傻閪妓

好波呀

cls.....唉

阿仙奴反cup 10 1 300 訓先

04 費撚 阿狗 對家上左樓

孤單又中

馬賽

下次中鑊金再派過

到自己買半大就一場都冇

我唔玩前列腺的

買左主 不了

乜撚野馬賽

我，雖然冇咩可能

唔係佢本人提咩

唉

可以試下派我

你提完孤單
叫佢分50比你

長友佑都係咪on9...

未派彩跟唔到, 祝羊!

派埋我

我玩前列腺
派我

我有cap

岩先提我個個係咪叫我不孤單

巴打咩戰績

skip d2線聯啦`

block左睇唔到

單蛇使乜你派

一

森3-1

黑咗兩個月

森多利亞 入多粒黎

我有cap的

講真 維京4.5s點輸

波杜入波未

我都有cap的

乜撚野 奧沙輸0:2

我！！

但你都入去睇呢個POST, 你似乎都對呢方面有D興趣

紅左件

100佢都唔會要啦
係500佢先留下名啫

mg 今場愛記冇燈了

佢要左

唔好喊住 搵Eason幫你搞搞條前列腺

你成日都中

馬賽半和死

我黑左半個月都頂唔順

馬賽反cup到？

收工
1000上12000
大家贏多啲

睇錯左佢

得

想睇飛

馬賽主場連蘭斯都唔夠踢
廢撚到

日本仔勁射自己龍門對家1:0

即係果200包埋兩個500派左？

派唔派

阿反勝 10 1 1000

森多串撚左奧沙
聽日驗腦

黑撚左半個月真係想戒賭

長毛岩先派完1K

加一
奧沙比MG燈左

Lm 我了 同路

從來沒我份～～抽獎呢家野我真係冇呢種運，六合彩40蚊都未中過😓

有！

威爾郡 聖圖已登可唔可以入波

要左

買下十蚊注咪算

好 你同佢同路了

你係黑單？？

下次有機會我派 我內定你

d日本仔真係敗家

唔緊啦 你跟住個excel夠贏啦

如果奇蹟追和，聽日還神🤣

已擇名，仆街啦你

又愛又阿點幫你

31個係晒入面

買十蚊都就黎破產...

想中波多過中抽
我今日d過關全部斷1勁嬲

半主，主客

hi

睇到日本雙閘知咩事啦。

即場買咩好

德甲唔開唔買啦

馬會黑名單(P)

有料

愛下一隊入

角大啦
我廠落後驚死唔刷咩

搞乜潛水潛咁耐

頭兩注絕殺

講還講🙏🏻

咪串我啦 我初黎報到 唔知孤單蛇大名

屌, 咁撚簡單就上到12K

冇上一排 呢排又搞乜

刷撚到咩 傳波唔斷先講刷角啦

西乙都可以紅牌追和 西甲得唔得？

比人ban左ac 去左讀書整個新ac

又話訓 我屌你老母

一定可以

上阿了

冇解返咩

縮注縮到你反底
再唔係gun呢度啲大蛇 痴下啲運
儲下賭本再繼續

有冇咁撚簡單

你勁中500

Mememememememe

左邊 = MG
右邊 = EASON

Ok 👌

各位加油
Cash out先

又一個

Uuuuuuuuuuuu 898

講真 我最撚就得人
陪你一齊7

唯有係咁

G大師好m同蓋清一樣鍾意玩屎眼

Mg訓未

改完都係冇中過

我係佢個妹

無有就唔洗去讀書

咁要屌一屌了

前排問呢到d手足你有冇上水
好多巴打話你死撚左

奧沙0/+0.5有錢收扣除成本全抽

如果阿仙奴贏埋再抽多100

訓先88 all

阿狗反cup
馬菜反cup

單蛇

佢老母

睇人買好撚簡單

自己最多都係贏過3k

加油

喂我屌你 我陪你P 唔彩我

支持

Bb聽日我帶領你啦

Cup到我派番你轉頭都得

好波

覆緊

我了g蛇

主其他啦

你見我呢兩日啲德乙就知咩事啦

你條反手暗飛狗

分撚咗手㗎啦，B你老木

似了

我又點樣暗飛

半2全2

請問皇蘇肯入未

冇 屈下你

威爾郡 聖圖已登俾啲奇蹟黎睇下 大波

波杜下半場打緊邊爐?
半10全10 半2全2

阿反勝未呀

擺低個妹先

想買蘭斯ng 是咪要驗腦？

拜仁點

波杜入未

不 我都要左
中左fg 再追多注ng

3.5大慘死

阿狗有角未

4c

薩卡又傷

馬賽半和真係死

阿和到都10 1 500

馬賽同拜杯唔杯到呀

有冇人買咗波杜細波

個比比 真係廢撚到

阿狗空龍中柱 .差d

抵你嬴

勝愛派對

Hi 湖北人 我深圳人

馬賽入未

阿狗又出9981斬

阿仙奴又開始燒味

阿仙奴和到5 1 1900

達狗係咁上下

-7c點刷

我要！

有冇人ac有錢 轉數快維護買唔到

馬賽！唔好炸！

炸硬啦...

等高水7.5b先

你同星X力有咩關係

馬賽1比1
cup佢老母

買咩

拜狗3.5大快手啦 想瞓

我藍絲

炸左？

無炸!!!!!!!!!!!!!

好波！

絕殺半和爽撚到

冇炸

兩隊都唔刷C 點踢球呀

中你
入list

又有

五大聯賽半大日又走寶

不如阿妓讓個位俾富臨啦

今晚就贏紐狗

波杜3.5大到派.....

我都係度下一場

3-0唔好放棄

你真派我 我冇所謂 好撚等錢洗

但我真係唔明點解杜大哥你咁後生覺得班狗係啱

我地你理性分析

77

請不要消失希望

森多唔打假都幾勁

-1

入囉 有閪所謂

你會唔會問弱智點解會無啦啦傻笑

7.5B上船了

8.5s頂

無話狗岩
我深圳人

又要比人撚狗又要比人笑最後仲一蚊都無何必呢

杜大哥仲未死？
仲諗住幫你買定骨灰甕

08310721

愛9.5b 51100

777

死左啦 補得一分鐘

Me

針，唔洗留

睇錯野 當我無講過
自膠

你唔係有9M 諗移民咩

耳和鼻 係度做乜柒
交啦屌 自己又唔撚係扭得

我會問你老豆點解唔射落牆

生咗你個傻閪

.........

拜求你cup

反了反了

大把大陸人都知自己係籠中鳥

你應該都明架

其實呢場 皇So 係咪應該盤前讓半一 先係正常?

利申: 買左皇so

果然同杜甫同一類人都係腦殘

唔明

你含撚啦比人撚完 又比人笑

on lun 9

你真派我 我冇所謂 好撚等錢洗

但我真係唔明點解你要用綠字

杜狗呀

係

Ha蛇有冇救命水

各打50大板啲frd？

師兄你唔撚好係度搞笑啦

唔好再買角細啦

踢到半路先醒起 又輸一條過關

點解個傻鳩仲未入list

6.5S

一定入 放心

利雲主場清一色1:1
利申買左皇蘇

中共封網封左咁撚多年落到尼冇封網可以繼續俾人洗腦 仲同人講籠中鳥理論

你就加油係連登叫我含撚

我就係繼續係賺你地錢 有閒所謂咩

咁快跪低？

on9到明知假派 係度講經 理性分析？
同柒婆分析啦傻閪

皇so場場拎1分把撚咩目標拎1分去踢日乙仆街

⻆大24

蘇狗入未

又話爭榜首。踢到咁撚養身

真數據12m !!!!!!!!!!!!!!

仲未輸死？

乜撚野賺我地錢....？

哇 仲未上岸

果然係兒登仔 你老細出緊比你啲糧都係中資 你要唔要？

等你養

講得好

賺我錢 你呢d垃圾死基層移到民未

奧沙試下俾多球追和神蹟

賺咁多錢上黎乞

屌你有冇人明佢up乜

等你carry

威爾郡 聖圖已登奇蹟大波pls

你又知?

奧沙

傻撚咗

講得太好

拖肥ng ok?

有無人買左阿狗？ 屌你老味閪 點解買得落呢隊廢柴？

帕爾馬盤屌唔屌得過

Mg要左 你度下場

Rich7爆落去好好睇

馬會咪又係藍...

荷甲半大上船

真心滾等左佢幾場，今場平半終於比佢呃到，重點呀我上盤+2.5大呀，你唔入比人入我都唔洗輸架，係都要磨個1分

13

你返乜撚野閪工係中資老細岀糧？

我同你嘅分別就係呢到

呢場唔買了 收夠籌

買左點都要叫下嘅

又話等錢洗 又話賺我地啲錢 點知遇著個假派藍絲又仆倒咁去乞

買阿狗個啲 不如老老實實捐俾612 仲好

拜仁反cup未

笑撚到傻

笑撚死 死基層串我仲要靠中國

識野

真呀

你係弱能人士

“我哋理性分析”

勁

又黎一件左膠 冇腦學人理性分析

喂！

威生 你連TVB膠劇都追 仲撚垃圾

聽得明佢up乜先分析到架

唔洗返工 不過賺緊中資錢 佢咪係我老細囉

阿反勝10 1 100

拖肥Ng ok?

咪撚嘈住 皇蘇2:1無人講？

死阿狗7.5b 死了

皇so2-1

炸

岩岩想講

炸左

關你旦治

屌你老母炸乜柒

馬賽no goal

冇人講咪你講

做過手機維修兩年 你問我答

整手機整到上岸都幾勵志

炸左無野好講啦

炸左對家入未

咁係你姐傻9 又燒埋其他人

炸唔緊要，對家入，咪撚半2全2

買和算

炸撚左啦 想講都冇得講啦
我地繼續嘈交啦

食水深 又換下零件 唔發到難

皇蘇入返唔該

都似

唔撚想咁樣講野 但條撚吊好柒

拜快入

起底呢個功能真係好癲

拜仁羸到 3 1 500

係咪專整華為小米呢啲閪機

訓算 咁撚多場要叫 點叫

馬賽快2.5b

又block多件

手機佬上水未？

岩嫁啦 真基層係要咁比人踩 支持

拜比多3隻角

係呀 做咗一年就上咗岸 我下年就bno 返英國啦 bye

起埋我其他嚟睇呀

拜 皇so 爽手啦

阿狗降班未

係咪杜狗分身黎 自己同自己講嘢

阿妓廢到角都唔刷

岩架啦 block黎block去啦

奧沙輸一粒不如輸多幾粒

今日咩事咁多柒頭上水爭住比人撚

韋利安正廢西黎

窮撚基層

去嘈交 快

左邊咁大條友企肯到唔落底出波

咁你下年先返黎講野啦

阿狗咁冰得隻角？

3c前排應該真係賺幾多

真 叫緊7.5B

奧沙辛拿準備第2球12m

都唔知踢緊乜柒

阿狗真係廢到癲頂住角細

成隊都無form

愛阿是旦入一粒

邊個撚邊個無人知

真係慘 又要鳩up扮上流

波台真係乜撚都有
做地盤揸Toyota既陳生
手機維修師又一個
仲有麵包師UNC(已死）

p牌囝

好撚肉酸 死基層幫我整手機啦

死阿狗5.5b有冇人敢買

你仲以為撚到人個下夠死啦

班友真係冇乜腦

拜仁CUP未

瞓得 拜狗3.5大24

唔好返返聲啦 整手機咋你 你當自己blueblood？

等佢上多幾個水位先

想知

5.5b all in

有腦唔賭錢啦

仲要買狗會抽水抽到on9

陳生仲有一對可愛仔女 係成功既爸爸添

聽佢鳩up啦
個一千幾百都走上黎乞
佢返英國？返大灣區就差唔多

手機維修師

威爾郡 聖圖已登入多兩球pls

想問呢度仲有咩手足係做冷門職業

拜仁羸亞 3 1 1000

好快啦 1月就走
你要好好生存落去呀

屌你老母皇蘇

拜狗 垃圾皇so入未

今日吊到咁多隱形藍絲出黎

依個係屈機既 唔上波Po其實都幾完美下講真

而家換拿卡出黎

一早係倫敦啦

有 做兒子

我....捐精師..賣精賣血

有幾完美真心?

人地已經係外國又周圍同你講咩傻鳩

阿狗d波仲廢過錫菲聯

愛華頓俾晒你攻你角又無攻門又無

阿狗同錫菲聯踢 應該都會輸鳩埋

大撚把啦 怕左小圈子唔敢出黎

最後一注 富咸 聽日返工

你串撚夠未 比下面

乞錢師

阿555

同路你連針咗幾注

其實都好過好多人

佢以為自己好撚型

G蛇要去外國個感情po 上埋熱門 居然都唔知 嬲!!!

繼續刷角

阿6666

6.5B 7.5B 8.5B幫幫手

起碼有頭家真心依家香港你要普普通通一頭家都好撚難 又養得起仔女 仲有閒錢賭

利申：死基層

6c

拜入未

叻啦 叻啦 走啦

頂住呀 8.5

2禾b今日真係上晒身

大撚把咪自己圍爐囉傻鳩
大撚把又會怕小圈子

知唔知自己講緊咩支那豬

依家有2注叫緊胡 愛華頓 利雲特

成個波po得佢有bno去英國

愛－2c
靠你了

係咪真係有得走都唔知啦 可能依家係劏房同緊我哋講

阿狗冇12m烏龍球唔識入波？

我不嬲好尊重你賭亦有杜 我從一而終 都討厭你

5.5b買完就有 輸少d

屌拜狗cup未

都真 不過太撚on9

7.5B -2c

差拜同阿

你有道理你怕咩小圈子姐

對住個矮撚龍門遠射都唔中龍點入波

笑撚死 MG蛇一早係外國啦
唔係都唔會叫你做基層啦

2&b入返球未

阿無啦...

係 所以離開連登 我係街識依個人 都應該會妒忌屌佢老未

你唔好扮基層啦屌

想睇佢鏟草

無所謂啦

全職海外賭徒上水味

我1.7水位入咗少少 叫緊6.5同7.5

期待

mon緊po

皇So 點解我會買左你

換走埋

揸bno移民咁撚慘

利申 有葡萄牙護照 歐洲公民證

點解我真基層 比Indexxxxx 講得岩無錢移民

垃圾 上水啦 無撚用

其實你兩個自己交換IG傾飽佢咪算
冇人想睇你地係波台吹水

雲加過後無阿仙奴

唔係 大把人有
不過係有啲分別囉

伊和比>麥巴比

原來 大呵撚先係真大蛇

係你老母咩支那仔 睇下你隻支那女幾時俾人前後中山好過啦

手持8.5 9.5
當輸左

杜蛇

諗緊入唔入7.5

阿咁都無角

成堆救角師

俾g蛇撩兩下屎眼就有

只有阿森纳

我移去大灣區算撚數 你班死高層

okok 你留tg同杜狗慢慢傾

PSV 1:0

佢唔配比g蛇玩前列腺

輸少當贏

Royal級？

同佢同路4場全針 佢仲要唔訓 唔知點部署

窮閪

我去痌尿 返到黎要見到皇so你入球

我同你咪有分別 二等公民

阿狗個隻廢呢

杜蛇你唔好自甘墮落啦我好尊重你架

有葡萄牙國籍 有冇女屌？

快啲456

維拉里爾咪撚輸番

拜可否絕殺

分別就係你最撚低等
幫我整手機啦手機仔

拜仁 皇so絕殺未

贏未皇蘇

收嘴啦 你咩都有 哂夠命未 又贏錢 又有外國護照

1-3維拉

笑撚死 知唔知乜野係歐洲公民證呀

有 我前_ _開放比你

贏3-1緊

可能佢係先達MK大波妹呢

底又唔識落
波又唔識出
又唔識射...
個矮撚都未撚撲過波

你真派我 我冇所謂 好撚等錢洗

刷角啦 英超

瑩瑩

皇蘇絕殺未

咪冰啦

比守一角啦 阿狗

真係有錢既就唔會係波台鳩up
仲好撚型話自己就移民

呢d弱智真係見唔少

阿和到都10 1 1000

皇蘇廢到癲

皇叔

皇蘇快啦

PSV 2:0 正氣！

利雲利雲

快啲躝去荷蘭 大把同志

輸埋

屌你皇SO..

@中間

3串1斷一 小小頭痛

認真 真係英冠料 唔撚換達狗真係執柒左佢

反底了

DLLM

岩岩先睇到MG買左角大

快撚d降班啦

皇蘇dllm

垃圾皇so輸埋

利雲特

岀水救世未？

皇蘇我屌你老母

利雲特全格

斷奧沙?

炸完對家又入

大sam去左西布朗了

比多兩角

psv咁撚正氣既

刷角啦

波po大蛇多到